20歲或以上A0入

講下自己咩背景
分析下有咩共同敗筆

我先:
身高172cm(著鞋+鞋墊後)
體重60kg
讀名牌大學
畢業每月有40k
唔打機
内向
外表斯文
内裏好咸濕(日打2次j,小四開始打,見到靚女就性衝動)
有3間物業

哦

勁X1000000000000000000000000000000000令仔
校草
花痴多不勝數
好cool
勁打得
超串
有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次)
啊媽因為車禍死左

善用起底功能

你班死毒撚咪撚喺度FF啦

第N屆連登吹水大會正式開始

得A0呢個係真

身高184
體重75kg
讀緊high dip
收入好少
樣子:中等
性格少少毒

内向
靚仔
好多女仔鍾意我
十分被動 唔溝女 怕羞

點解啲毒撚可以自己讚自己靚仔

係咪自卑又自大